其實有無人知點解張家輝以前成日咁撚鐘意扮黎明

中華賭俠 千王之王 賭俠1999 黑馬王子 etc..

點解要成日扮佢

因為當時黎明廣告真係好hit

而我諗要扮黎明 係導演安排唔係佢自己想

oh~ohohoh~oh~oh~oh~~~

黎明係sell樣柒柒地扮佢反差大呱

因為黎明係你系窿到

劉華冇野好扮

國貨跳舞太勁扮唔到

學友係佢呀哥要尊重唔扮得

得番黎明